6823 叫春區

12.2入左5手
等4月5g出

10蚊有貨

琴日11.54 唔入 今日12.2入 經典傻散

利申8手 11.4

就係遲撚左呀

我反而放哂
如果跌返11再入

成日諗住等6厘先入無入到

13蚊放

5g一出實升到仆街

幾錢入

11.1@10000股 等價息雙收

9蚊買左幾年，呢隻炒價位真係得啖笑
唔講以為大戶

琴日諗入8定6823好 最後入左8

琴日都入左5手8號仔排隊排左成粒鐘先買到

師兄有高見？
有十皮本

我都諗住入5手 不過分注分注入

睇好8號仔 反正佢個股價都算企得穩

11蚊入左5手 佢落返去11.xx想再入幾手

之前11.5無入到
依家好後悔

8號仔點睇

高息過6823

個人認為6823防守性強過8號

941 中移動呢？
食唔食到5g條水

個人覺得6823算高位，感覺值$10-$11

高追

睇好佢5g
唔好嚇我啦，我新手咋

防守力係幾好，之前11入，11.8放晒

6823要等嫁，5G plan 憧憬左大半年啦，仲有咩憧憬？virtual bank?

今日低位
明日高位
顧掂自己先啦

新手，幾年前9.47入咗幾手係咪唔放好

收下息先啦 急着要用錢咩

咩價位放好

呢個我真係答你唔到 我答你唔到佢可以升幾多
我自己就覺得電訊股不如長渣喇
好似啱啱上面講 9.47 應該都係18年嘅事
當佢18，19年收足咁多息
佢而家帳面上都賺咗大概43.5%
如果你長遠都係睇好佢 咁點解而家就要放呢
定係你話驚 今次大跌市會仆街？

電訊股業務係咪好小會跌？可唔可以講多d

呢個位入真係佩服火棒王

我唔可以同你肯定佢完全唔會跌
但係可以同你講嘅係 佢嘅競爭對手比較少囉
喺香港做電訊要通訊牌照 換言之競爭對手比較難進入市場
而且電訊業都屬於資本密集行業 入行門檻都好高
6823除非遇到好強勁嘅對手 唔係我自己都相信佢嘅業務都幾穩定 未來或者有增長嘅空間

5手 12.2諗住放 禁錯制高位再接多5手 total 10手

祝你好運

6823 真係想增持, 哩D 萬年不動收息股黎

8/6823都有貨，8號係歷劫股，6823係佢背後仍女人，我較喜歡8號的爆炸力，防守咁一定係6823

利申：8號成本約60元/股，6823分柝時持有，後有二次約10元入貨收息

都唔係㗎 你睇返2011年（4G）
6823由毫股一嘢爆咗上去

師兄英雄所見樂瞳
可唔可以分析埋中移動941

strong hold

唔識
我個人揀股 唔係能力範圍之內唔會揀
3988除外

等等試下計6823嘅估價先

6823由分拆到今日，我未見佢試過毫股，我不是投機，只是貪佢有高息

可能我眼花

你無眼花，係資料有問題🤨

oh 咁真係我問題啦

剛剛計過從第一次至今共派出16次股息共約3.9元，2011年11月29日分拆6823上市價＠4.53，未計這次0.4037元的末期息。
從圖中的記錄應該係從雅虎財經的股價歷史取得

我等陣得閒打算用EV/EBITDA計吓6823 個價合唔合理

係 應該錯咗

Lm學野

Lm 完全唔識呢d

share la diu

等等

6823過去十年EV/EBITDA嘅中位數係9.4倍
合理 EV/EBITDA = 9.4倍
合理 EV = 9.4X128.58 =1209
合理市值 = 合理EV - 少數股東權益 - 淨負債
=1209 - 0.58 - 401
=807.42
合理價 = 合理市值/發行股數
=807.42/78.7
=10.25港元

有機會計錯 因為我唔知10年中位數係咪堅料
我都係上網搵 但如果呢個估價係岩 即係而家買係貴

可能計錯戴咗頭盔先

睇咗上年嘅資料 呢個先係
6823過去十年EV/EBITDA嘅中位數係9.4倍
合理 EV/EBITDA = 9.4倍
合理 EV = 9.4X128.17=1204.798
合理市值 = 合理EV - 少數股東權益 - 淨負債
=1204.798- 0.2 - 378.1
=826.498
合理價 = 合理市值/發行股數
=826.498/78.7
=10.50港元

我都覺得6823係好嘢 但係而家吸引唔到我買囉

我12.2入咪蝕到仆街

聽日放番出去,等佢跌番落10蚊先再入

10蚊要等 佢可能呢排都會比人炒一炒上去

唔可以咁講 因為有機會俾人炒上去

10.5嘅意思係合理價
唔代表佢一定會跌
而家個價 我覺得估價係過高
估價高低 係投資者對呢隻股票有冇信心嘅反映
5G會四月推出 佢個價有一定嘅支持
不過拉返長遠來講 個價會回歸佢嘅基本價值
如果高追就危險啦
利申：個人睇法 非商科專科

屌 變撚左財演咁樣

勿高追 個風險太大

如果從選股角度我唔會揀囉
畢竟佢嘅護城河唔夠深（市佔率呈下降趨勢）
你話短期嘅 應該可以睇下嘅

其實都係食5g呢水,長遠就不了

長遠就6823

起碼等落番$我10-$11先諗，可以入住先，邊收息邊等

$10.5左右

215呢

真心唔識 亦都唔想研究 如果你有興趣你就自己研究下啦 上面俾咗方法名你

等左好耐11蚊，日日跌市佢都唔跌返落去

無必要等11蚊
6厘息價位已經有大量支持
仲要處於美國減息週期加全球爆肺炎 呢d穩定派息既股通常受追捧

利申 有貨 現價唔建議入（後悔前日11.54無入多幾手）

今日千跌之日 6823都企得好穩🤟🏽 偕哥好野

隻野咁硬唔識跌想入都唔得

Beta 0.15
同埋都係果句 我覺得佢因為有5G消息撐住
個價唔會跌得幾多

我都係甘話

12.2入左等死

等佢出完5g睇下點先啦
我哋呢啲老散都揾唔到位入

驚咪依家走 一手都係輸20蚊

手績費都要蝕

呢隻野硬撚過條鐵

12.14，好似突破吾到

唔緊要，長揸收息

想佢跌翻落11蚊入貨啊

跌未呀好想入呀

高追囉

好似我咁

12.2接左火棒

接左

等5月除淨後入囉

冇意思

個價企到好硬

5G消息...

搶唔到market share ar
長遠好難搞

上啊

你會唔會止賺？

點都派埋息先等位走

又比你班人炒起左
收手啦 次次有post之後都收皮
有人話等十蚊 其實應該比較難
11.5已經係理想價

Smt 係香港唔係都多人用咩? 定個個轉用csl

係多人用 但係個市佔率一年比一年低
自己睇返佢個財報

坐火箭上埋12.3

$10應該真係唔得 我理想價係11

靜靜地上啦

我是但低過12都照入少少先了

有咩會影響到佢 早兩日跌佢都冇乜事咁

靜靜地贏

因為佢寬頻同tv 的確無now 咁勁

俾啲耐性啦唉

睇定啲先啦 唔急於一時嘅
不過最快都要等5G浸水過左...

同系

趁早幾日跌到11.96入咗兩手

未算抵

電訊業根本無錢賺
諗下自己用緊個plan幾錢 間間都減到減無可減
加上5G當概念炒就得 完全係燒錢

穩定 收息

smt 報表話使用人數多左7%
但好之前有巴打計過條數話係用~100 plan 多

同埋電訊商賺錢主要好似係係賣電話，配件同配套多
但近排冇咩人換電話，比起炒iPhone 果陣

所以smt基本賺唔到太多錢
反觀hkt 配套多
有smart device
仲有now TV 果啲

所以比起其他
6823 硬好多

利申：315 $7.31 2000股 苦主
今次以息代股 hkd $5.464 好吸引
但都揀唔落手

所以我都係咁等緊佢跌落去

早排10.98 入唔切
迫住11.96入

其他輸到仆街

等緊位再入

今日升唔穿250天線會唔會回一段仔?

個價硬到

上星期見佢咁低位入咗少少點知而家咁睇應該都仲有排跌

跌落去11蚊啦 蓄氣

睇死今日已經上返12

NOW TV 好似係8仔，唔係6823啵

我都知 做人要有希望
個5G消息太頂得佢個過㗎啦
如果佢遲啲真係大升嘅話
自己搵位走啦

電訊盈科的主要服務包括：
固網電話及資料服務
香港移動通訊
網上行寬頻
now寬頻電視
香港電視娛樂

點解大升搵位走嘅

香港電訊是香港首屈一指的電訊服務供應商及領先的固網、寬頻及流動通訊服務營運商，提供廣泛的服務以滿足全港市民、本地及國際商界的需要，包括 本地電話、本地數據及寬頻、國際電訊、流動通訊、企業方案，以及客戶器材銷售、外判服務、顧問服務及 客戶聯絡中心等其他電訊服務。

香港電訊在香港提供獨特的「四網合一」體驗，聯同母公司電訊盈科有限公司透過香港電訊的固網、寬頻互聯網及流動通訊平台傳送媒體內容。

香港電訊亦提供一系列傳輸以外的創新及智能生活服務，無論客戶身處家中、辦公室或戶外，為他們的日常生活帶來便利。消費者和商戶亦可享用香港電訊的流動付款、智能流動銷售點（POS）方案，以及保險服務等金融相關服務。

企業客戶方面，香港電訊提供的端對端整合方案，結合雲端運算、物聯網（IoT）、人工智能（AI）等新技術，為企業加快數碼轉型，推動香港邁向智慧城市。

以上先係6823既業務。Now TV 係8仔業務，只係經6823既渠道做綑綁銷售。

炒消息便會維持得長久㗎

set咗11.8都係入唔到

起碼等半年如果想靚價入
不過而家都係太高我唔會入

12.3冇走到

收埋息先，未驚過

聽日恆指一開波22800

準備好現金入貨 目標價 $11

要走了 ，跌落10.x我估最低

可以入了

11.3

終於跌了

大手入$11好唔好

唔好 留返啲現金啦你

我都諗住咁

好彩取消左。。仲有得跌

我都係

我未咁得切我都停咗 會唔會去返10.98

琴日入左一手 已經想溝貨

10.5 有機嗎？ 11.24嫌貴

$10.5想再溝

11.1已經好吸引 但都忍下手先

哇屌
之後企硬既水位嘔番有突
大量現金撈6823 9988

企硬11.2

撈左

又升小小比我溝下得唔得

排緊11蚊

一樣

外國有排爆

11.2入左1手
啲錢坐左係11度

我12.1有5手等緊11再入5手

11.24入唔入手好呢

好尷尬 想等11/穿11 但又覺得去唔到咁

入咗第一注了再跌再溝

再穿再買囉

本多終勝

冚球鏟逐隻洗就有得入
呢隻係高位大把空間沽

我有排坐

真，大把位跌，好大機會下星期再跌

咁關香港業務咩事...

蓄氣啊 一齊送去11蚊樓下

係咪呢 講咗唔好高j㗎啦

12真係貴，同埋我睇吾到一d 潛在value! 全部都係已知同都有機會跌

收住息坐唔怕既 加上依隻算係無咩好驚

lm

宜家呢個時勢 邊個坐得住就贏
俾啲信心 唔係你一開始買佢黎做咩啊

唔係驚佢大跌，係驚賺少左，相信9成人都係咁諗

我都係咁既人
試過係老豆投迬寶買左6xxx 元六合彩😅😅
所以我堅持打電話落股票

有冇機10蚊溝溝佢

但佢都算避險股

真係唔知 到價就會買

你幾錢入貨？

過多兩日先入貨

理性咁諗當然係啦

我唔信會繼續升 俾啲耐性等埋星期一

好似話美國有疫苗準備臨床測試 大家唔怕了

寧願唔入都唔夾硬入

之前賣左
心思思想買D收息

11蚊了

心思思了

聽日會再跌

就快到價啦 手足

好彩之前11.58無買 我等11 先 11.18 都嫌貴

跌穿11蚊 買爆佢

幾時穿11

真股joy
呢隻之前都抗跌
但而家跌到扒係度

GCHI

跌落十蚊
呢個post手足一齊暴力救市ok?

排緊10.8入多幾手🤘

集合老散嘅力量
三個臭皮匠合成一個諸葛亮

繼續排11 再跌再買

早日無買
$11買唔買好？

忍，會再跌

點解會跌

岩岩先開始熊市咋，忍下啦

前2年 $9到

我12.3貨

12.2有貨

12.0有貨

11.88

咁多位忍到手先係贏家

呢隻真係要忍
岩岩先熊出沒, 跌多陣先長渣

企得好硬11.1

繼續忍！！

苦主 11.82

係，好搞笑

忍撚緊無溝等10.8溝一溝

$11鑽石低

穿左即溝

入左幾手@11.1

等10蚊先入

入完即坐

我都係平均11.88
大跌前12.28賣剩兩手
唔通真係跌多D先好再買？

11

目標價$10.5?

咁急買做咩啫

我最期待嘅畫面出現啦
終於穿咗鑽石能量底$11
不過都係未到價

忍住

見10先考慮入

10.96入左手

穿咗11蚊 好癲

11.07 入左兩手 忍唔住

你班友仔，咁撚咁睇好5G ,小心坐晒艇

10.5先入
溝返淡 啲高價貨

忍住阿 我哋要發揮老散嘅力量

就算唔係5G 啲人都要上網打電話啊

但呢個係預期之內

都係果句 跌唔買 升先買？

4G 都上到網

11.0 忍唔住溝左兩手

是彈啦
買咗咪放埋一邊30年後先攞返出黎望下

等6厘半就再入

如果而家入8行有無得諗？

點解咁鍾情於8號仔
佢賺到錢嘅業務都分拆左

智通財經APP訊，香港電訊-SS(06823)公佈，根據一般授權於2020年3月16日發行及配發股份合訂單位400萬個以按照股份合訂單位獎勵計劃授出獎勵，每股發行價11.86港元，較3月13日每股收市價11.32港元溢價4.77032%。

結果？

我覺得呢個消息並唔係利好或者利淡
有啲中性

比高層？

頂吾頂得住$11？唉，可能今日放左d貨算

ching幾錢有貨？

11.1

10.5

一開波玩咁大

長擺 唔驚

有無人答到而加既8號同6823 有咩分別
點解8號股價唔識旭

開市放左佢算，$10再入

根據往績競價一過9半就會升返上去

漫遊收入減少影響咁大

個名臭左同唔臭既分別

10.92第一注
你夠膽再跌我夠膽再買

食撚咗春藥啊
咁樣升法嘅
夠姜就同我嚟一轉地心探險記

話咗

跌穿多次11 比位我入啊

再低少少好冇

10.5有無機

12蚊苦主

等緊10.8溝一溝
12.2有貨

冇人叫你$12入架wo

佢一日唔跌5% 都企硬唔入
呢啲時勢最緊要保持紀律

10.8排緊隊

我諗我會等穿10.5先會再入
如果有機會嘅話

ok慢慢等 好快升上13

而家慢慢入貨 遲啲牛市就

穿左11蚊

有咩

收咗盤唔關你事啦

穿啦，不過比起其他股算跌得少

10.66

算係咁 , 無喇喇幾日就無左1k 只怪自己無耐性

10.5就到

竟然咁快

睇黎會見三年低
9.幾

10.42

又入咗注穿10再溝

其他股仲吸引

@10.36 第二手

x2
穿$10再買黎收息

我諗住9.84再買多一手

我就唔信佢會跌咁多

好多人都唔信今次個市會跌咁多先仆街死

睇返其他股 6823 跌得太少
真係唔會入佢住
實左太多更平既選擇

唔好太心急

我嘅意思係單睇6823 因為其實佢間公司係賺到錢

等下先股災有排洗
入遲最多賺少，入早左就有排坐

總之佢每跌5% 我就買一手

虛擬銀行同5G幾時出黎救下火

同埋唔知遲啲會唔會俾人炒起
5G好似就快出

買埋佢合作個渣打制唔制得過

我諗而家入嘅目的 係等佢四月會唔會彈返起

留意返巿場氣氛先
冚球鏟,而家入你要預坐潛艇

最驚就算出埋個嘢都彈唔返

呢個真 不過我自己都計過 宜家呢個價係under value 我唔擔心間公司賺唔到錢 買返嚟坐吓又何妨

唔出奇 如果真係冇嘅話咪坐下囉 未驚過
低位唔入 高位入？ 每跌5%一手

成個市場好多間公司都賺錢 ge
但股災話9知你賺幾千億啦,
除左2638 都唔知有咩唔跌

仲有咩好入 定真係變到cash is king嘅時代

咁所以咪要入貨囉
個個都低買高賣到 就冇窮人啦

我都有2638
但佔個倉得10幾%
6823有一半

師兄你6823幾錢入呀

我意思係睇成個環球市場定番d 落黎先 je

留住 cash 先啦
到而家先黎做淡又好似遲左少少
而所謂ge 22500 21500 支持一下就穿好似無底咁
等睇落穩定番少少先分注撈

你發現到嘅時候 已經可能錯過最佳入市機會
不過上面有位師兄講得啱嘅 依家入嘅就坐潛艇
遲啲入最多咪賺少啲

10.4

夠膽就穿埋$10嚟睇吓

唔好玩啦

師兄好重貨啊

等$9入

如果HKT都拍地心探險記嘅話
我真係冇嘢好講

要入小注了

依家夠膽入嘅 一兩年後咩都返晒黎

穿到10就入

兩電都探，hkt邊有得唔探

咩事今日跌咁多?

俾人沽爆？

溝左均價11.35

暫時2手 均價10.64 諗住穿$10再入

2手均價 $11.19

2手11.36

10.22入咗手

9蚊叫我

可唔可以上返11

係都爆上12

落到10.02

有9我再溝

等大市跌夠先再入貨啦

10.22 臨尾入，等番身

收市出消息
下個月出5G
彈唔彈得到上去

兩手10.22

想擺係到收息又驚蝕價好矛盾

入左手10.24

你唔係覺得6823會蝕錢啊...
你手機網路用邊間先sun mobile csl 1010都係佢嘅
仲未計其他業務...

good trade
呢排放架？

呢隻平時個巿大上大落都好似唔關佢事咁
今日就大跌收day low
畀人洗倉

1010
咁我都唔信佢會蝕先會買既

咁驚咩啊 連你自己都係用緊佢
我就真係未驚過啦 不過我就唔夠錢無限落去
得番三手錢 比盡佢跌多15% 再跌真係聽天由命

不過依家好多股都係咁
我最睇好嘅62都比人沽到爆
搞到而家變到好平 不過又係冇錢溝

哇

假的

呢隻野真係穫穫競價時段都跳到痴線

一睇9.6心都跳埋出黎

勁假

均價11.3想溝到落10.5

等$10

成六厘七息 6823 要帶我去發達了

忍手等10蚊

10.3入左

長揸必勝

咩事仲唔升

幾手

3手

之前11.5買左10手11.8放
好彩早放
而家慢慢入番

其實點解吹奏呢隻老本派息股

有啲伏 感覺儲緊力

因為佢間公司 生意越做越好囉...
其實唔應該喺度講㗎 等陣間又燈爆咗

有前景，賺錢又多，點都唔算伏掛

咩事倒跌

逆市跌 咩玩法

會唔會穿9

慘撚到 有暗病啊隻野

中國三大電訊都升 點解呢隻仲跌

所以我咪覺得佢有伏 應該係儲緊力

即係比人再撳低個價？

有冇睇過大時代 壓彈弓

等到10蚊就入

香港電訊(06823)宣布，在4月1日推出5G服務，由3月20日起，csl及1O1O 5G服務計劃將提供多個本地流動數據用量組合及5G手機服務組合供選擇，月費由198元/8GB起。

都幾平下

8GB起 用得5g應該好快會chur晒啲數據

搞5G 應該會彈先係既嘛

支移彈左一成
6823逆市跌真係睇到呆撚左
可能唔少人仲沽緊

買得過喎十蚊邊

中移動都升到on9
屌你6823搞咩

因為驚緊美帝 制裁香港？

冷靜啲 應該係大戶做緊嘢

我感覺佢嘅升幅俾人禁住左
應該壓緊彈弓

對唔住 係我錯
因為我琴日10.4撈左 所以呢個位變左阻力位
然後9988無加注 就彈得起了

唔單止6823 其他港股都唔係反彈得好多

彈既中資多 大家諗下點解？

唔好亂溝

始終覺得仲有得跌 今日唔入住啦

今日個市升得好鬼

咩因素6823唔識升

我覺得係比人控制左

買同沽
好似買幾多就沽幾多咁

呢個就係點解我覺得俾人控制緊嘅原因

慢慢睇定啲先
今日先首賣5G plan
未咁快知咩事

跌到9啦

慢慢坐啦 ，冇驚過

四點後嘅 都唔關我哋事㗎啦🤦🏻‍♂️

其實競價中間既大戶係發生緊咩事

我想佢跌穿$10再入呀

均價11蚊表示心痛

我星期二先有錢回塘 頂住啊

見到有提示穿咗10想入 然後望一望時間 都係無野了

想買01883 同數碼通 但好驚 數碼通跌到痴線又，見住佢8蚊跌落黎

連續比人沽

今日個市擺明假反彈引你班老散入市啦

分分鐘下星期一開市又瀉 睇定啲先

我都係咁諗，5月前都有排上上落落

唔俾人炒起都有佢嘅玩法嘅
趁依家低位入多啲貨囉
遲啲收息都發達

可以入一手幾錢應該入6823定係2800

我自己2800月供開...

等 同草錢

穿20蚊先入2800

月供2800點解唔買2833

邊個市值大就買邊個㗎啦
不過其實都差唔多

點解咁多人買6823,. 而無人買8號?

問你一個問題 你覺得8號仔邊個業務賺到錢

本多終勝 跌5%入一手
睇下你跌得多 定我錢多

睇$9，5g plan 都無反映到

而家個市場咁嘅氣氛 炒唔起都係正常嘅
不過5G plan 增加嘅營業額會慢慢反映出嚟

9蚊了

$8會唔會有

咁快又就要入下一注

屌溝唔溝貨好
均價10.6

8蚊即入

千載難逢機會溝就溝硬係睇幾蚊溝

覺唔覺呢排頭15分鐘都係撚狗咁撚
頭15分鐘升，打後就跌
頭15分鐘跌，打後就升

等9.5

呢隻野競價時段都好假

本身諗住穿十就入，依家咁快穿都唔知入唔入好

穿10蚊
均價10.7三手

11.3有2手

同感

由10.5開始每落0.5入一手

希望係壓緊彈弓
4月1出5G實戰希望上返去

11.88 1手 想溝 ,但而家咁樣溝唔落

唯有等下

佢每次跌就5%，上先得1-2%

唔好急住入啦

9.5再溝

入左啦入親都高位

呢句野上星期10.24有人講
今日穿10都有人講

係咪妖股

11.2 2手
好攰
望住佢而家9個幾唔知講乜好

11.22 8手，長擺啦 擺番十年 應該回本

到時歐國杯搞唔成洗唔洗賠錢比客

$10.88 3手

“希望”

溝啦

跌9.5樓下再溝多次

上星期4入左博反彈
結果星期5隻隻都大彈,係得佢唔行
今日坐埋艇

7蚊買

11.5 5手 都係慢慢等,同時收息,希望之後升返。

橫掂都跌跌多少少俾我溝啦

9.84第三手
再跌就再買

市場氣氛咁樣 唔知炒唔炒得起

11 兩手
新手買 原先mon左隻6823成個月 好撚硬
人地跌佢唔撚跌 曾經升到12.幾
我見佢11 蚊先買
Dllm買撚完 依到跌到10.x

跌一跌姐 驚咩...
大把人成個倉紅色

真，兩手最多咪輸2-3千，唔洗咁頹

慢慢等佢派下息，2-3年後上番12

呢啲少少紅唔緊要啦

12.2有5手
岩岩9.84溝左一手

轉眼間就到9.7 ,目標價係咪要再set 低d

9.5

有無人睇$8

已經喺11蚊同10蚊分別入咗

幾驚佢唔跌無得再溝

人就係咁貪心
明明一早已經設定好個目標
到嗰個目標又唔執行
等等升左又話買唔到

講到明 跌5%入一手
利申：已經第三手

得三手平均$11.2左右
如果落到$9.5再買

平均價 10.2
跌到9蚊先溝

我等1883 去到2.2到入番 5手

6823唔急，佢升都升得慢依隻西股

放貨

有排跌

應該放左佢等再跌多啲先入返定擺係到唔睇算

6823 唔會驚佢上唔番喎,蝕又唔會蝕好多.
最多坐耐D

睇你入幾多啦，1-2手隨時入得，好過成日係咁開黎睇

咁貴架 跌落$8未

得2手

跌得幾多啊...

已經到咗我價入唔入好

想入兩手喎 睇左好耐 依家又9.6

9.5先入

跌得最多既電訊股

1883唔算吸引咼

快d跌多d啦

由高位3蚊跌到落2蚊就好吸引，息口又高，又賺到錢

澳門版既6823

真 學巴打咁講 每5%入一手

同路人 9蚊再入高

11.82入左...

終於有人識玩啦
預計恆指15000啦
如果跌過呢個數 代表個經濟真係好差
佢而家每跌1000點 6823大概點5%
最多都係入多六手姐

同佢鬥長命

9.7已入第3注

有無話澳門幾時會轉5G/其他利好消息
我又留意下先，我見新聞話佢地業績差，估會唔派/少息所以無睇

你睇最近果個股東大會 ，感覺唔錯

9.4準備再入

屌，想9.6入
今朝Set左9.64入
突然穿撚左9.6
手慢改唔切

入貨喇喂

9.5 到左目標價又想再等下

做人唔好咁貪心啦

聽日9.3繼續買

5%就有 咁撚串跌到冇呀

一樣隔岸觀火

唔等了
我都跟機-0.5/-5%一手
暫時5手

我就係要依啲

11.5有一手

9.5入一注玩玩
每跌0.5就加注

驚唔驚 楷哥又玩財技 ...? 電盈2.0

可以點玩財技？

好等錢洗都唔會買股
買咗既就坐下啦
未買既～真係cash is the king
轉向先買啦～咁急入做咩
冷靜冷靜

Molamola

依到個個都係1-2手入ja

信楷哥 唔驚

商業信托喎 上市方法唔同

跟大市 冇計

老散組成血肉長城

我都係一手一手入㗎咋
窮呀嘛 有錢就早就發達

$9.5 十手

咁勇？
我焗住溝貨都係得5手

致富之道 / Step over our dead bodies

9.400

唔明白點解可以跌咁多

有人壓價...只可以咁解釋

正股驚閪

真，黎緊果年除左 數據漫遊減少收入之外，其他都唔會差好遠，換電話果d 有政府比一萬買

日日超大手沽貨，洗倉洗到幾時

其實係咪大戶沽啲長揸又無大潛力既救其他倉

我知識只諗到呢d 壓到某個位 一野大手入

呢隻注碼細，依家係我地d窮人分注入好時機 每跌10％入一手，我唔信過2年唔反彈，根本個業務就無問題

唔理了

幾時落到9.4

9.41買左手燈燈佢
睇佢肯唔肯跌穿$9再買

9.42入2手

0.5就買手

到啦

跌！跌！跌！

上年8月中美好多隻股插但佢企得勁硬都以為佢好勁
點知11月無9端端碌落山碌到11蚊

我$2買 你慢慢等

咁呢野要超撚大手
期待下

就係呢樣野 個業務根本冇問題
但係就好似食咗瀉藥咁
唔排除係人為嘅

楷哥自己入貨掛

9.4入一手

預左慢慢坐

坐下又唔驚，係驚佢唔上返去

呢2個禮拜都輸左咁多
唔爭在果小小

都無得唔係人為
日日大手，超大手沽貨佔過半數成交
所以估佢
一係壓彈弓入貨
一係就其他倉頂唔緊要補焗沽
一係想8號仔2.0

6823又唔太怕坐，始終業務同息都穩定

咁先好，呢段時段就係搵呢d好股黎儲，又注碼細的
我煲死呢隻啦，每個月拎一半人工煲

唔似8號仔喎
畢竟佢賺到錢

第二個機會大啲

好話唔好聽，停晒個市一年 ，斷晒所有物流，d人都要上網

係呀 同埋都講到明末期息派咁多錢 唔驚

電訊股驚西
乜都可以無, 無得上網就唔得

日常必需品咁滯
同啲廢老講用5G睇股票睇馬好快
隨時火箭咁升

仲要5G就黎起動 再加埋個個留喺屋企上網
簡直無得輸
準備下禮拜出糧又科水落6823

香港最穩陣既野 賽馬會第一 ，第二就係電訊股，可以唔飲水 唔食野 都一定要有得上網打卡同賭錢

5G覆蓋率未夠大，又貴
最重要係電話未support
我都未有意欲換5G住

但5G已經係既定未來
賣5G之後，業績又一定好過4G
真係要擺返一年
Apple出左5G機同***普及5G機先

等政府出左一萬之後18-22既學生一定係買電話

繼續跌唔好俾佢停

其實好奇一問
熊市先岩岩開始無耐, 溝貨係咪唔洗咁心急?

apple 出埋5g 電話先係真正步入5g 年代

屌係咼，留返粒銀彈換電話
一陣手賤all in左就含

佢越跌你就越唔想入
再到佢跌穿你條底線
你就諗幾時止蝕而唔係溝貨啦

利申 均11.2 溝到10.6

依隻無諗住止蝕

呢幾日係有基金走貨啫，長遠冇問題啦，而家入7厘幾息，冇邊幾隻股夠佢穩陣。
12.66有15手，帳面輸緊48000

大戶

唔關事，歐美果邊d基金好唔掂，要錢唔要貨，6823好多外國收息基金有大貨的，呢幾日基本上係長掛沽盤。

唔係啦，15手唔係d乜啦。好小錢。
隻5號仔果2000股輸得仲甘，69.7既貨

不過呢兩隻都係放到2046年收息的。

其他冇乜息/高風險股走晒了。

真，依家又唔係等用錢

我都係長擺
所以而家溝貨都唔怕

溝貨我就唔了，始終this time different。
今次武肺真係可視為二戰後最嚴重國際事件，可以去到幾差係不可想像，跌落1萬點都唔係冇可能，所以我都穩陣將cash做晒定期算。
係大圍因素轉返正面前，不買不賣，價都唔點去望。

無你玩咁多但我就到自己目標價，所以仲可以小玩

又夠鐘叫春了

高手～

等家升緊你又跌想點

完全係跟跌唔跟升

升就升少少
跌就5%起跳

今日精神

然後升翻少少 啲人又話低位（相對）入唔到...

咁快升 唔好呀

今日係競賽價大手入爽

賺夠就好收手啦 整體市場未跌完

今日到賺到就走

師兄 咩位入
本來都諗住今朝早買 但未瞓醒
一瞓醒就變咗火箭咁樣
再慢慢等吓
一日唔到價一日唔買

我本來下一手目標價係$9.3
而家再等下先啦

我平均價10.5

我知道係未跌完嘅
但係我都有啲嘢想講
-
跌嗰陣唔入 成日覺得佢仲會跌
咁點解唔分注入呢

上呀 上番11蚊呀

Same
估唔到隻艦今日浮力咁勁

$10.3

我都一樣

上面有位師兄講過 呢隻比外國基金沽爆
先跌咁多 唔係嘅話呢間公司根本冇問題

有時候唔好咁貪心

琴晚睇夜期頭段彈左成千點
都諗佢可以跟升3%都好
點知衝到咁

琴日既失地都未收復呀

信念

仆街燈一燈就出事

雖然知佢會繼續跌 （跟大市跌）
但係升返 啲人都俾返D信心佢

想換5G了

真

呢隻唔係炒股，唔好望佢大升，你當佢係一隻有6%既定期就得，現價入絕對係平貨，2017前密集支持區9.3左右，即係基本上9.3就唔會跌得落，來緊5G，虛擬銀行發展，3年目標價14。但唔會放，因為佢keep住每年加派息。

總結：買6823係收息為主，股價不用太上心，買左佢，就係可以放心由佢放係度。

Agree 但miss左低位冇入

現價已是低位，來緊個市升跌唔知，如果市跌，6823難免跟跌，但起碼唔駛驚佢跌左升唔返。

Agree
我停溝等收息了

宜家得佢叫仲守得住。其他公用都死晒

又軟番 扯唔得耐

佢唔跌我點入

氣息唔多好

我對此係比較有信心，澤楷比較看錢較輕，又有反叛精神，又有人情味，放手交下屬做事，上幾年批股去保現金去支持電視業務，我的6823由分拆至今也有增持，我收息有5釐～6釐，比起其他我是比較有信心，散戶持貨不多，全是大戶

冇事啦

呢隻野終於跌穿10
上年磨黎磨去都係13

執嘢啦喂

公用股有排跌

最好同我跌多啲

師兄幾多倉係手，見你係咁追

穿左9我先溝

三手其實好少

係有紀律咁追
-5%一手 唔到架唔價

升返上去就好放啦
唔好再查住先
忠告

我諗住賺10%就離場

今日應該10.8-9

陣間好唔好追

咁我有段距離
要上返11.X

+1均價10.x

長擺既我唔建議追，始終暫時波幅太大

升到痴線其他股

你自己諗下啦
有啲嘢天機不可泄漏

過句野比你
輸少當贏自己領略下咩意思

通常你地一買買幾多

一手
窮啊屌

過多排先入 而家太痴線了

介唔介意講下你覺得咩價位買入好啲，如果係長渣等收息

利申10.2 入左4手

唔係入好多手既，依家算唔差，始終10蚊都近年低位，唔急既就睇下佢落唔落番9.5-9.8

驚咪1年每月分注入，呢d股一定升返ka la

又插返落去

火箭咁升先驚

呢隻市跌行頭，市升就蝸牛

其實比起其他佢算跌得少

年頭到依家6823先跌左8%

9.4應該係近期最低位啦

爆升就唔買佢啦

黎緊再跌，忍手唔入住

9-11 蚊都可入

假如上翻$12
你哋會唔會走

諗緊

一早高追左12.2
走唔到

輸少當贏 忠告

Ching之前唔係支持長揸？

係 不過唔係而家

歷史總係驚人嘅相似

長渣唔走，你話依家上到12就話走

$10.5走5手，賺小小先

12我會走
我10.5均價
而家未走得

最後機會

我嘅意思係 遲啲可能會有更好嘅買入點...
你唔信就算啦

長渣唔代表strong hold

所以咪睇下幾時上到12，你話完左疫情後先上到就唔走，未完就緊係走

Agger

大爆升

已經返返去成本價

後悔9.5入得唔夠多

賺夠息就走

要上10.5了

買左手9.41諗住燈佢跌
點知就係咁升

而家連10.4果手都上埋水

做咩突然升咁高

制申10.4 放左，第一次買股票

因為之前超賣得太嚴重
依家啲人覺得個價啱 咪開始入返貨囉
唔知係咪咁呢

仲要坐多排先上到水

5手均價11.22

Same
有2手10.8想走

同你差唔多

唔知會唔會跌多跌 想再溝 唔知買咩好

等， 忍耐，真係到9.x 再溝

等緊 預咗就算唔跌都要坐返一年半載
想知你地仲買咗咩 我而家剩係買得一樣 好似將所有蛋放係一個籃咁

4月正式用5G，5月就除淨
係唔知疫情點

講真 市場咁樣反彈
會俾咗個錯覺人哋 覺得牛市返咗嚟
四月出5G 係有機會炒得起

真，到時實會勁多記者實測5G 點好J 法

然後大把傻散入貨 跟住我哋就fatfat

所以我係等睇佢4月表現
最理想就望佢牛，食埋啲息就走
6823都唔似派完上唔返

的確好大機會上得返
不過遲啲可能會有更好嘅買入點
咁點解收割一先 遲啲再入過呢
利申：個人睇法 未必一定啱

希望除淨前個市大插多一兩次
比位再入

真，始終依家好多平貨買

熊市入面 唔驚冇貨賣 最驚冇錢買

不過唔知佢呢一波可以last幾耐現在
短嘅可能一兩個月 長嘅可以去到半年甚至一年

呢隻邊一日除淨

我而家走都輸手續費焗坐

短炒就咪買6823啦

過咗咁多日終於見到隻綠色
頂住呀師兄

我都係傻散

頂得好緊

上返11蚊！

慢慢等啦 睇吓四月點

返到家鄉

突然升得咁快
入唔入番好呢

遲了

唔多既可以入既

做咩會升

其實之前夠膽入嘅
依家都賺緊
之前都講咗點樣入啦

9個幾嗰陣肯買就賺6位數了

咁大筆

有早知冇乞兒

Yes 睇得穿 誠哥都唔夠你玩

5手10.3

幾錢做買入點好？

賺11%走唔走 但係得一手 利申窮學生

睇埋四月先

9蚊

有排等

驚鬼咩呢隻 啱價有7厘就掃啦
無目標既話 口講9蚊入 真係到9蚊又想睇8.5
之後反彈又dup春 為乜？呢隻又唔係妖股

擺喺度收息啦

走啦， 郁下就問走唔走，你都等錢洗

真, 一手兩手都問,等錢洗番下pt好過啦

對呢隻野好有信心
利伸；10.2

呢隻股真係唔驚
慢慢坐

利申：10.22

有返啲生氣擺下先

10.56

7手均價10.84

依家唔好討論咁多先
要吸引啲傻散入市
咁我哋先可以賺多啲
最緊要低調

洗唔洗開個tg群討論

你想嘅話咪留低囉

用不推文

唔好燈爆啊

開群？

開咗個咁嘅po仲點低調

所以想開個tg群，有無人幫手

名

你想開個咩群啊？？

6823叫春信眾群？

隔離hktv有樣你地睇啦早排
上面巴打講得啱 又唔係妖股 穩穩陣陣咁有錢就買啦

低調 由得佢炒起

又到叫春既時候

快d跌返10蚊樓下俾我買

番名4月頭爆升

排緊9蚊

我覺得冇咩機會
因為之前大跌 係呢三個原因
一係散戶恐慌性拋售
二係洗倉（要錢唔要貨）
三係俾人斬倉 （call margin)
-
不過今次跌
係因為有班人係低位入左
佢哋聽到壞消息
然後止賺離場
咁咪回調囉...
-
所以應該冇跌得咁勁
我自己覺得 佢會係呢啲位打橫行

垃圾真係垃圾

擺下囉

留名5號fans轉場過黎

唔好啊

咪講咗低調囉

現價入好無呢😐😐本身11蚊有貨想溝

入啦

10.6唔算高咩

你同之前比較一定要高架...

咪係

今日好穩好生性

我想佢跌多過穩

樓豬fatfat

暫時都冇理由跌，銀行唔派息，依家仲穩

好Q耐之前$7.2買, PET埋一邊..
不過買左好少啫..無咩感覺..

10.64有兩手，坐緊

穿10蚊做乜唔溝

會唔會佢都跟住唔派

冇得佢唔派，要蝕錢先唔派

應該點都有賺呀 得佢同支那移動出5g

全部都有wo師兄

sor9ry
佢地係行先一步？

thanks 咁都有優勢呀

認真求教
睇返 6823派息比率(搵幾多派幾多比股東?)都好高 102%
會唔會有暗湧?

新手一問

就算真係行咗5g同個股價升有咩關係

營業額 不過未必係短期反映到

謝謝你解答

我就係好奇緊依家5g都未普及，5g 電話咁貴唔多人用到， 咁當個營業額 同間公司預期有落差， 咁樣係咪又會跌返落嚟

弱弱一問
同樣係電訊股仲要有關連
如果諗住長揸收息
點解6823優勝過8呢 ?

因為最緊要嘅都係前期投入成本（5g基台、頻譜）
投入左呢啲成本之後 唔影響佢本身嘅業務嘅

業務唔同
自己睇吓先啦

我有睇丫
PCCW有埋NOW & ViU TV
但我都係唔明
我見8派息高過6823
而且亦好穩定
但點解長揸收息6823優勝過8呢 ?
真心問

有埋嘅意思係？

I mean 我知佢地業務不同
但只係好奇點解大家入手6823收息而唔係8？

6823 係SS股

8 負債權益率高

8號黑歷史

明白 多謝各位師兄

11.3（雖然9：30打回原型）

月供日上番12
月尾插番落10蚊

11蚊

升到咁急

佢係用調整現金流 因為好多野係折舊

又準備高開低走

想走小小
有無好提議
咩位好走

13

now

唔係11囉

欣賞
想試下5G係咪咁爽

而家走都有賺但比目標價低唔少

掉轉玩均價每上5%放1手

上哂水啦，雖然我想佢跌低D入貨

笑到最後再數錢

有機會嘅 等下啦

識玩喎 師兄
有睇我之前講咩
不過我冇睇到佢咁低
應該可以高多少少

嗰陣時夠膽買嘅
而家個個都綠緊
仲記得我哋嗰陣時往死裏溝

升到冇brake

夠膽買 不過買得唔多
本身諗住會去到9蚊再加

9.41 買左一手，諗住燈燈佢跌
點知燈中低位係咁升

可惜早左入
均10.5，而家等佢浮下先

或者set 12蚊開始放，每上0.5放1手

至少12以上先考慮放小小換其他股

本身紅 每跌啲溝啲
而家見返綠好開心

有無人堅持唔放
只會跌先溝？

放都係12蚊以上先會考慮

睇個勢派息前，13都有，銀行股唔派影響好大

好難講 唔知會唔會好似之前咁跟個市隊落去

當咁多都跌 佢又好難唔落

跌至少唔係本身公司唔掂

咁你覺得11.16 仲入唔入手好

因住高追
9 -10 蚊無入既話等下次跌市先入好過

你本身冇貨？

少少哋入咗5手@11.18
相信佢派息前會升
唔升都長揸 呢隻嘢

咁堅？
我見前幾頁11個幾巴打都牙咁痛

閒錢嚟
同埋對呢隻嘢有信心

11.16我就唔追住了，比盡都係升多10%去12蚊，我會簡 中信電訊/數碼通/香港寬頻 多d空間升

2638都好後悔7蚊頭無加注
呢隻真係好硬 但個倉比例最少

我會等一等先入 最好番到10天線
我自己覺得只係利好消息5g炒起 疫情問題依然存在
走勢似會向下 升得咁急似會回一回
好似隻1299咁 都跌番之前幾天嘅升幅

係 而家純粹補裂口
補完就會跌
短炒既可以考慮走一走

揸兩年上唔上到13

+1
e家日日升

長渣有冇未來？

2638 7蚊頭真心幾抵既

其實依隻野你預長期11-12上落，13除非佢開埋虛擬銀行 疫情好番先有機會

中信電訊/數碼通/香港寬頻同6823比
究竟邊隻長揸收息最好
誠心請教

長渣lu 9手

7-8蚊無限loop
但又keep到四厘息
真係爽

升太多了
短炒真係要走了
呢隻好炒起一兩日就無咩人會追

等佢回到10蚊再入

各有優勢，暫時業績應該係6823/香港寬頻較好既，數碼通係新鴻基 係唔知做咩股價由8蚊跌到去4蚊咁解

香港寬頻都由14高位落到12，應該疫情好d都上番13,14 息又夠高

爆升

痴線, 兩個星期前9.x ，依家上番晒

多謝5號真係

睇嚟好多5仔苦主泊左入黎

升到痴撚線
唔追貨啦，得四手貨仔

負債權益率係邊到可以睇到?
我係aastocks睇唔到

但派4厘息好少咋喎
6823派6厘息

長渣～5g 先岩岩開始
又有6%息

2638業務穩陣咁多

呢隻長擺都唔驚

但得四厘息
師兄有冇啲咩又業務穩陣又高息既推介?
除左6823同香港寬頻

中信國際電訊，澳門獨市

不過講真，邊有野係穩陣

至少6823同2638係
暫時

第2個post 可以改個靚名 唔洗叫春了

唔好太高調啊 等等燈爆

繼續靜靜叫春

[開定先]6823苦主區

如果真係開咗 就係我哋應該走嘅時間啦

我發現左呢
股票呢啲嘢 越多人關注
越難賺錢
一定要係你自己發掘嘅優質企業
先可以搵到錢

連登大討論就可以開始搵路走

電訊股跑贏大市

均價11想放左佢等10蚊再入

暫時都好難難番$10頭

一直都等唔到10蚊入

其實e+係咪電訊股買多幾隻都唔怕呢?

新鴻基咁勁hold 住都跌

當支持下香港telecom , 咪撚個個要銀行, 返工又做銀行, 放工又買銀行

和記，數碼通 其實都賺到錢 係股價浮動好勁
和記上次派完特別息3.x跌到1.7到 疲情落到依家1.3到，個人覺得抵買

電訊數碼規模細，但又係盈利都ok 又高息，賺到錢佢直接買鋪位 ，高位跌番落黎 依家個價唔錯，不過間間賣電話佔收入好重，唔知今年點

我自己會入手中信 之後 買和記，買咁多次數碼通，次次都蝕

但新鴻基本身自己都跌

多謝師兄教路
但乜唔係應該入咗6823先咩?

6823 始終一手過萬，其他2-3千有一手，冇錢都可以買其他收息，三隻都5月派息

+1垃圾數碼通唔會再買

點睇8號仔

睇市佔率 HKT一年比一年高

好穩陣之前我有買,之前股災前14/15蚊咁上下，第1日 跌1蚊 之後跌到12蚊11蚊，我即刻放晒，轉晒6823 依家6823上番黎，佢仲係12蚊浮浮沉沉，疫情好d都會上番1314蚊

派息又高又穩陣，我自己會 6823，1310 1883 咁平均入,和記真係要靠好消息先炒得高小小

今年轉5G，同場加映wifi 6
自然多小小人換機
不過始終未普及同太貴
等apple出AX+5G iPhone就

利申 9嗡，風險自決

參考牛牛cap圖 殘體勿屌

要博股價大升 簡數碼通，早1-2年 試過幾日冇咩特別利好消息 升左30個%

張圖係幾時

咁如果有錢係咪可以入咗6823
然後先中信之後再和記?

之前有師兄講過話負債率太高同埋黑歷史太多

今日

依d野你自己決定啦 自己做多d功課 輸左都心甘命抵

即係短炒數碼通?

早一個月無咩壞消息跌咗30%

唔係30%係好上年定前年既事，依家由8,9蚊跌到4蚊架啦

我唔係好明個目標價
即係到呢個價就放？

可以咁講既，多d上升空間，但一跌真係會跌得好甘，你可以seach d數碼通post我地之前既慘情留言

數碼通依家由低位 上番黎都升左20%
-------------

香港寬頻

6823 ，疲情前都係12蚊鬆d,所以短炒都唔會話上到好高，上邊兩隻就大機會d

參考價ja

佢期望可以去到呢個價

=之前望$9.5就溝貨
相反

點解無1883

唔該晒師兄
咁諗緊應唔應該同時揸兩隻或以上嘅電訊股

1883 係做澳門生意，可能冇計掛

我自己有渣，始終一隻all in 好易仆街

睇完3隻，對和記有興趣小小

和記ok 架，好多股價都反映唔到現實架啦

果時個個都期待佢派特別息，到佢派又跌到仆街

賺息蝕價

賺到錢嘅業務都拆晒出去

所以8號e+應該唔值得買

佢最賺錢嘅業務 轉播英超
而家踢都冇得踢 有咩好賺啊

電訊盈科 個名就勁，實則垃圾

6823前景唔差

雖然5G仲係開始既階段
但諗深一層 當每間公司開始出5G既手機
呢個已經係一個trend 過一兩年 5G一定會普及
唔理5G係短期內係賺錢不
但一定唔會淘汰或者出事
長遠必睇好
加上6823本身公司財政唔錯
亦唔會因爲5G開支而影響太大 更何況開支最大係基建方面 而基建已經大致完成
息口6厘已經好好
對公司有信心 可以財息兼收 亦可長遠揸

但我有同事11.X放晒
佢諗住跌破10再入

睇下信心係放係大市定個別公司姐
跟大市跌落返10唔係無可能
但無可厚非6823公司實力hold到唔止呢個價

真係賭佢業績大定大市上落大咖

不過6823衰啲講句
同樓一樣，業績有demand撐住
同市差都有6厘息咁解

如果有人故意打低佢個價
我都唔認為我手上個幾手會對啲大客有影響

我自己覺得啊
除非你話HKT有咩爆炸性醜聞
例如出賣客人私隱
唔係嘅話 股價應該好穩
大跌市除外

近期smt公佈用Ericsson做5G基建都無乜起色
應該都定左形了，3同HKT用華為都係比人抽水多過插水

我擔心既係虛擬銀行單野同無得轉播

6823 呢D 8,9蚊連登仔睇唔起
又話加價壓力細, 長遠搵唔到錢
宜家升左上去先留意
我有貨都係走先
一間好似大貓咁個個買來收息燈到大獲

所以我諗緊應唔應該一次過手上有兩隻電訊股呢
一陣成個電訊業插水咪仆街
好似而家銀行股咁一潭死水

電訊業好難插水 全民都要用既野，只有賺得多同賺得少

主席 咁樣睇就啱啦
一比連登仔notice到
就應該知道要離場了～～～

well said
誠哥系,領展,匯豐

私底下講句
我覺得日巴最唔鍾意隻3號仔
依家呢個價位係唔錯嘅
遲啲再跌嘅話 會大力入

12/5除淨日 會跌幾多
又要幾耐先升返呢

電訊業靠upgrade保值升值
銀行就主靠咩？到頂啦下嘛
不過始終而家係5G起跑我先有信心
可能等到5G普及，穩定左我都走

有無巴打鍾情1883>6823?

但好多師兄都話煤氣遲早會俾人淘汰
所以唔睇好3號仔

但e+先岩岩5G
我諗佢有排升
但我仲等緊佢跌到10先入貨

咁你要自己思考下啦
好多人話點 你就信點嘅話 咁樣唔得

咁點解數碼通竟然有8蚊一野跌到落去4蚊?

有其他更好選擇投資

但我覺得煤氣唔會被淘汰
但的而且確越來越多人屋企係用電磁爐

唔會被完全淘汰
因為可以食老本
但都唔會有點增長

原來係數碼通帶頭取消無限上網
真係罪大惡極

咁可能3號仔比較適合長揸收息

唔知黎緊6823 有冇機會再落10蚊左右

我都等緊
E+ 11蚊真係貴到入唔到手

點會淘汰
你幾時見過食肆用電磁爐煮野食

早排9.8x做咩唔入？

利申 ： 11蚊均價得兩手

大劑啦 越嚟越多啦
大佬啊我想等到收一次息先走人

所以我咪話完全唔會被淘汰囉
但只會越來越多人用電磁爐

有早知冇乞兒
嗰時Miss左

住宅市場的確係縮緊
商業市場就未必

逢親 XX 叫春區, 多連燈仔熱棒真係要走人
之前1038長建PO叫左無耐春沉L埋
個股價都沉埋一份
最近一次就係匯豐
有排好多友話介牛熊從良買匯豐
同無啦啦好多友話想買匯豐收息
結果燈L到人地唔派息

低調啦呢個po留言全部同我不推文

事實上 3號仔冇講到咁衰
自己研究下佢嘅業務
點解會賺少咗咁多錢
—-
不過而家連登仔而家唔講佢
我覺得係好事嚟

就快走㗎啦 太多人追啦

喺某方面
都要多謝日巴

我懷疑佢係自己友嚟㗎
唔係邊咁得閒日日追擊😂

十蚊真係要等 三月頭個時 我mon左好耐
12.x都有
買左半個月後 9.8x 死臭閪
依家又11.5 好痴線

我覺得呢點又未必

俾啲耐性啦

只差一點點先可以再會面
偏偏剛剛身邊擦過
但直行直過
孤單感更赤裸

反而我對3號保留
但睇好2號
電力一定係每人都要用㗎啦
完全唔會俾人淘汰

可以咁講 但始終澳洲市場唔穩定
電力的話 我個人睇好2638

都係嘅
大家都係派四厘幾息
而且2638入場費低好多

睇到連登仔咁重要做咩

2仔跌6成利潤 但派息都無減過
而且又成日幫政府照顧低下層
減電費,派食物卷
2仔先係真正香港人情意結
另一隻情意結息都唔L派

又係你啊陳生

咁我自己都係用smartone
但我覺得佢d電話plan好貴

有自由鳥同family plan 架嘛巴打 順過地鐵csl

自由鳥仲可以打機贏data
都想過檔

但你5.X入
諗住幾時放?

但我怕佢長遠會減派息

長揸

至少一年?

長渣嘅話都起碼三年以上啦
一年都叫長 香港人真係

不過以事論事
長渣嘅話 我會揀龍頭股

同埋有樣嘢我一直好好奇
點解人哋台灣 電訊股可以咁貴
香港就... 好似冇人睇咁樣

試下自己用嘅台，覺得好過csl 未買，使用者都係投資者。 之前csl 屌哂鬼load 空氣

龍頭股such as?

我嘅意思係 嗰個行業嘅龍頭股
電訊咪HKT lo

香港有競爭掛

人哋咪又係得嗰三間公司

想問吓各位師兄有冇一齊研究吓股票嘅tg group?

tg

想入

加唔到

幾貴？

請加

之前set左privacy now ok

想入，

新手上跟 求加

想跟

電訊股升到痴線

坐火箭咁 搵唔到位入

轉和記/數碼通啦

新手留名學野

想加

smt現價抵入？

睇你博佢升唔升到，買一兩手坐下囉
計番升得多過6823

一開波升左4%, 依家入會唔會坐嫁

新手

過多兩日睇吓
大市跌先入

利申： 想等6823 跌返落10頭先入 點知冇機會

想加新手

我估數碼通會keep住升番上6蚊

香港有一間長期以本傷人，對消費者係好事，對電訊股股東就真係食屎

爆post可唔可以唔好再開？
2588 345 都係連登仔燈爆左
好驚下隻到6823